（童年）呀婆飲精液

聽朝起身賓周即刻扯直

負我皮

成口一滴滴

中山大笨象

正呀

是黑色的 我唔敢食

屌你乜撚野成口一滴滴
笑到我肚痛

有冇人有成首

腥喉日的敵

肥妹粒的

真心膠

唱開「朝早起身碌鳩即刻伸直」

陳爽召喚

阿婆（肥妹）粒的
是黑色的
勁多污漬
我唔敢食
阿婆飲精液~~~
朝早起身碌鳩即刻伸直

又新會然？

啲新人肯定又無聽過

有D掛住滴滴仔添

以為講緊阿婆電話報警

一睇就知

喂 呢到係味搞較尻呀

你真係笑到我肚痛

做乜勁

笑到我肚痛

一睇會員名就知條友扮真心膠...

對聯咩玩緊 ？

有聲既屌你

有古怪

童年時狂打j

聲音畫面有冇問題

唔記得左

今朝起身碌鳩即刻伸直

唱開 班乞衣攞住條賓周出尼搵食

點唱嫁

今朝起身個波即刻漲大

好想睇返個廣告

有聲嘅

座山有個頭 叫龜頭 又叫賓周

YouTube 有 但勁低清

兩粒睪丸彈下彈下彈左上月球

撥開酸鳩 雜草幽幽 濃蓋著肉球
原野有個大龜頭 個撚必須要深喉
想一口食左碌鳩 唯有搭豉油

一齊跟住唱

撥開碌鳩 雜草幽幽 濃蓋著肉球
原野有個大龜頭 含撚必須要深喉
想一口食左碌鳩 唯有搭豉油